徐步高先至係好人，只係被黑警、傳媒標籤為魔警

認同請正皮

步步高我就識